唔洗再睇紅色Day day cook喇

【立法會選舉●IT界】莫乃光棄爭取連任 32歲數據專才接棒出征 料鬥建制派DayDayCook老闆

黃色C9們識做啦～

無睇
覺得佢地煮野好廢
睇開高師傅大師姐

見字 unlike unfollow 唔該，跟手入去個 page 睇下你有咩朋友 follow 左要佢地同樣咁做，散出去

Details:

斷崖式大跌中